[3ds] MHXX討論區 (11) 企定定唔好周圍走啦

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

我追隻燼滅追得好辛苦呀

超特殊燼滅
40-3168-6323-8012
無密碼 -1

btw 邊個1001唔開post

有無人幫手打超特殊隻眼 要HR100以上

見上個PO有人吹到隻野同百四公會任一樣一野秒就緊係打得保守D架啦

係我錯

誤信流料 我錯

係我冇遠攻裝既錯
襯依段時間試下砌

究竟大冠要點出？會唔會要打晒咁多超許可？望住個細冠覺得好細

利申, 上代夾埋今代我係打唔過十條燼滅

打哂

仲要自已開任先計

入黎幫拖打燼滅刃

hr7 升G 同路/幫手
68 0881 2181 6771
0000

40-3168-6323-8012

-1

求巴打幫升上位
而家集會所3星，只打key任

48-9196-8276-3810

好多把武唔夠料整
連把蜘蛛弓都差幾個蜘蛛巢

無電 等等先玩

骸龍件裝原來居合加集中加拔刀術技

李星.jpg

換近戰打

睇表演

屌d 「火力限定」街房唔比人換裝 一入就踢
換左裝番去搵又full左

唔通拎住把重弩周圍走咩

玩物攻用GG弓最好

一人一貓, 咁就公平喇

44-4958-6635-6009
8964
z順一人一任

-1

會唔會玩到唔夠劵

周圍走唔用片手啦

求巴打幫升上位
而家集會所3星，只打key任

57-9863-5875-5084

終於砌好

攻大,弱點,集中,拔刀

有無邊把大劍推介??

暫時睇緊轟龍.角龍

今次終於到我無死
下場留2次比我

比個遠攻人入先 你地加油

打埋今場出街

想問下由 mhx 開始玩既巴絲
有冇人有拎呢隻配信貓

ナンジャタウンで配信されていた特別配信オトモ「モジャヴ」の「遠隔攻撃強化の術」

超燼滅
40-3168-6323-8012
-1

入黎一齊死

CUT左入番黎已經去左

蜘蛛弓係指rare8定4果把 原來貓仔有蜘蛛網

都係唔打 約左人怕遲到

派生分支果把

超特殊燼滅
40-3168-6323-8012
-2

入黎一齊死

加油

好

又要打機喇！！！

天乾啦

魷魚巴

欣直巴打好耐冇見
今集冇得一齊打機

掘20粒燃石炭個效率好似咁低咁
定係咁啱個場手腳慢

搞掂

多謝高手帶過

其實有防具合成 點解冇武器合成

有無巴打可以幫手打G1緊急？

38-1393-1491-4673

終於搞掂
between要弱特定集中好?

點解我打曬g4 d key任仲未出緊急

分兩套
一套弱特, 一套集中
弱特要睇怪出
好多怪冇45肉質

咁就keep2套,thanks
晏啲升埋把蜘蛛弓先

G4 緊急help
69-5097-5605-4164

留位入緊

冇人入黎

入ed

出左呢套

j死人

打完都唔知打緊乜，剩係見你地鳩射

打打下就知

套螳螂終於唔係柒樣喇,我好興奮啊!!!

SOR,殺左..

ined

有無人幫手打燼滅刃 由3開始
小弟要砌裝

你混裝定用螳螂?
我都想砌見切超會心但係冇石
依家粗粗地用住先
整晒近攻之後再整5屬弓裝

06 7173 3418 0070

8964
G位一人一任 -2

Z順

61 6972 1058 3877

混裝

打左8隻螳螂都剩係出左4粒美棘，套裝都未整到
係咪咁撚難出啊

鬥技場其實唔難打

單打碎龍用弓10分內

少年你太年輕了
麗眩玉和先係真正既地獄

粒玉出到一粒咁大把

39-5695-3908-0031
紫毒姬level5求幫拖

抖唔打

33 8958 8729 0666
0000
hr7升G

打左4鋪先得一舊美X
有排刷

同是天涯淪落人

いにしえの巨龍骨 呢舊野掘撚死人 下下都出上位個舊

星期日反而冇人玩

個個偽毒
定係xx吸引唔到佢地

個個出哂去屌女啦

舊二名係咪要由lv1升15下先得，定有得直接g級生產到

隻白疾風好似有d巨型

咁撚難打

好彩我食左根性飯
130血變0

新人想買 係咪直接買xx 就得 唔洗買番c

買番x

直接買XX / 等下代

09 5133 5797 2614
0000
hr7最後一個緊急

我就數唔到自己刷過幾多場 不過仲爭兩粒升爆套射手裝囉

d玉真係好難出，其實係咪要爆高達個粒黃石先會出

你講法岩
新二名先係G1開始

唔係 隨機出既

燼滅刃6
62 3028 0101 1108

乜田召喚

乜撚

G3 KEY
34-1535-8534-6250

仲可以點改
把弓無3洞出唔齊技
把螳螂弓好廢

我冇用螳螂弓好耐

有無巴打知希望之証XX點打番黎

螳螂弓冇裝填數up好廢

有人話要爆背脊
不過我都唔知點為知背脊

GG弓洞少用唔到
用聖弓G得唔得

有冇名呀巴打？

兩套裝同一把武升爆哂 仲有四粒剩
你諗住唔要就會狂出

螳螂大把

打左好多次成套野都整到都未有一張

咁我記錯

我記得霞 炎 鋼 古龍都有
祖龍3兄弟唔肯定

弓有邊幾把推薦？

上位定G位?

梗係G位 話明xx

想請教下乜田巴打

假如我把輕弩係速射貫1

咁我射完一排應該手動入彈 定係射埋貫2貫3再用全彈裝填 #

另外想問下你把迅龍弩有無配反動 定消音管就夠做

啱啱升到G1 上位用火龍套 依家洗唔洗轉

上位黑炎王過左 g4 here 其實唔難

睇你慣咗點打姐 唔係點打都要跟住人下

有無巴打可以帶我打G2

佢以上講既野我都有做

覺唔覺得今集少左人打

有冇人幫我打老山龍升G3
24-3997-1464-9112

02 6500 0026 3920
0000
G1 KEY

老實講今晚無咩大突破

講active玩家連登都係得1半人
你明我講咩的
不過隔黎都係小圈子多, 唔洗太界懷

你不如講下有幾多cd rom仲好

其實我係唔多知招技咩時機放

另外仲有一部份人入group圍內玩
你係連登度最多係見到1/3既mh網上人口

巴打得唔得閒打g6黑炎？

有冇人幫我打老山龍升G3
59-6528-0622-4741

我有睇高登post架, 雖然冇ac

要怪就怪on9 joe

入黎我房，解完我解你？

55-7186-1616-2964 另外再招多個巴打

巴打都有入GROUP?
可唔可以入埋? 有時想搵人打但搵唔到

karen巴打我依家玩得

上集同我玩果3個都唔見有上水

21-9472-8833-4125

第1日上x登?我唔屌9你都試下自己搵link啦屌
人地open to join咁樣
why not both呢

無計 依家唔興帶住部機周圍走 個個寧願玩手機game

入你老母閪

關咩事
手機有得玩mhxx?

個邊確實多小圈子 呢邊有愛好多

係果邊招親都冇人理 心尻淡

得個xxxx牆巴打咪好囉 不斷幫人打 z順自己pass

講邊一邊登都好我唔撚理 咪撚阻住我打機
你話我港豬都咁話
I have no interest in that shit

any 場?

我身邊成班fd都有機 佢地成日都唔係屋企 佢地話寧願禁電話都廢事帶部機出去打 以前個個都拎住部psp周圍走 唔關手機有冇mhxx 事 只係佢地眼中覺得mhxx唔值得佢大廢周章咁拎曬出去打
當然 你地如果成日係屋企緊係另計啦

X打到Hr4就棄左
帶住成套下位鬼蛙過黎XX
有冇咩上位防裝係適合空戰大劍？

係少左人玩，之前 MH4 出既時候，身邊朋友都會打，之後MHX , MHXX , 都已經無人提。

秒殺喎sammy

換件裝先sorry

打素材 Z順
-3
38 7964 4505 6161

仲清緊村2任。進度是否好慢

呢個POST 好似係約戰區, 以前有技術 POST.
呢個外傳, 重要出加強版. 好多人都失望.
今集真係玩回憶. 密林 地圖, 令我地諗番好多回憶
最鍾意 溫泉村, 條村好靚. 可以浸溫泉, 第一次有貓出現一差打.
NS 可能出個 MHX2 高清版. MH5 可能要等 2年
依家太多GAME 玩. 所以我都過完主線都 封盤先

農夫 - 獵人之歌
首歌已經好多年啦........時間過得好快

好難打

我做爆翼果條友 其餘靠你地

搵多條友幫拖 頭先個件初音八百幾防火耐又低次次都貓最多次

FF都玩左咁多代咪又係靠回憶
你好難講日後唔會係咁
the ugly truth bro, the ugly truth

有冇人可以幫手洗強走
得返3技

黑炎超特 -2

仲有位?

你乜名？ 我踢一個

由佢啦..你吔打

想試玩輕弩
邊把比較好用

有位啦

21-9472-8833-4125
黑炎超特-2
快d黎被虐

雙劍條友唔空戰拎雙劍唔知做乜 輸出又唔係高

打黑炎斬唔到佢落地就冇乜用

上位雄火龍裝
啲料又易出啲技又好用

公屋巴

係 所以要爆翼先再掉閃光玉輸出 騎一兩輪都係方便爆翼

G位轉咩套

整雄火/斬龍近戰裝
整完都升唔到hr就係你問題

差2個人呀

今集未打過任何G 2名 一定貓

入啦仲諗咁多

等你地carry

HR100限定喎

仲未100

有咩任升hr快

EVA改2號機巴打都係度

好耐冇見
不過快d去升hr啦屌

我頭先都係自己清番D 低LV的特殊許可

4隻貓打10隻眼

我mhf post都過黎呢度開啦
雖然得我推

算啦棄game過黎推xx咪仲好

毒撚一個打村任升hr

開波未

村任有得2個人打?

打埋個村任先

到我100hr你都棄game啦

有冇巴打幫幫手打hr7 恐暴龍 想打兩隻爪合野
11-4375-0342-7511

好彩都搵到街場 隻眼10

求幫忙
檸檬連續狩獵quest
42 1164 5482 6902

hi 巴打 而家咩hr

唔夠HR

高登唔係好多高手架咩

你係依邊打既話一早就100啦

入左,我係單字果個

-2

超特黑炎 有冇位
輪流開?

好多石喎...但全癈

20分鍾打隻黑火大金抵晒啦
雖然我幾乎free ride

名前有個金冠真係靚女d thx兩位巴打

我成場跑XD~

我仲未打LV15 =.=

呢個月返工好多野做

炒老闆

打咩先會有

下個幫我打G5得嗎?

Z順 一陣你開 不過我好憎打青電主 輸過幾次先打贏2次 頭劍劈落黎幾乎秒殺 反而之後隻黑炎就隻傻下

自己開超特贏埋

任何超特？

Yea

轉近攻先

一門3車

未打過呢隻 藍泡做乜事一爆你就貓左

藍泡會爆炸

要keep滿血 中一下就得返幾格

呢隻係最惡...佢招太山壓頂我FULL血+短命種都照秒

我都係同fd圍內玩多，一齊玩左幾集夾開

唔店到爆唔爆？

根性貓飯7成時間會work
即死係當你中bug唔好彩

被攻擊有其他狀態既話一野秒冇情講

SORRY 裝太廢...

岩岩G

好撚痛

物攻勁過泡

有冇人成功用擊龍槍戳到隻螳螂

要留意佢反肚果一招 同埋發癲果陣鐘意瞄死一個人打

岩岩玩 依家HR5

想問下空戰大劍 用咩技 同咩刀係可以投資

之前未玩過MH 呢隻係第1隻MH

超特點開清G位點點任定要100hr

100hr + 完成二名g5

100HR+G5二名

有無巴打得閒幫手過天慧龍
11-4417-9843-9224

試多次都唔得就下位

10隻眼 我一場先得1hr 係咪正常

上集之前用開轟龍大劍，但冇玩空戰
今集上G位整左把老山龍同螳螂劍

隻野物攻咁勁埋身打冇so 太山壓頂範圍好大 我諗緊用貓放飛鏢會唔會好d

55-4480-3324-0691

要HR 100
-2

街場
岩岩幫日本仔過左超特黑炎
完呢場可以順序開

好心食根性飯啦

唔好貪刀...

我整左把千刃大劍 但係唔知投唔投資好

hr得66

有咩所謂, 整多幾把無壞ge

16-5098-5986-0103
有冇巴打可以幫手過G3 緊急

都高過我

屌佢
頭先幫日本仔打個場冇人貓
第二場我開 條友五分鐘內三貓
再全房走晒

冇撚曬秘藥

有冇位打下超特

食左藥都救唔到

算啦下個開任

入左

想問下點解 我可以睇到人地打對話 我自己打人到又睇唔到 得我自己睇到

HR 96 日文名係你?
巴打想等齊人先定2個GO?

根性得1次 你1次過後要秒仲係會死

你決定

打古龍放陷

我已經唔記得佢係古龍

欣直終於過左黎

劍術7達人10

我咁廢

老山
40-6518-7103-3795

跪求巴打幫打, 開左3日任都搵唔到人陪打

ON99冰牙龍

你奶奶俾佢掃低再爪中毒即死

哈哈...好似好易打咁

唔好即刻企起身

呢兩日都不停見有人搵幫手 點解唔join埋一齊

我都有超黑炎啦...

我都要打

我用貓

冇人開我開天眼啦

下場你開

想整恐暴龍裝 走人先

打左你條J先

G4 key quest
11-4417-9843-922

THANKS 巴打
另外想問下你果套係裝黎?

天彗裝黎

16-5098-5986-0103
G4 KEY
-2-2

大家好

16-5098-5986-0103
G4 KEY
-1

食泡泡

食保險飯啦 根性冇差用

消散劑有用?

食泡就有XD~

有不過食唔切

mao你開任先啦

屌佢
食藥舉緊手
對住我射水砲

都話根性得一次 自己睇說明

唔該咁多位巴打., 食飯先, 一陣再打

但係有個飯係根性+砲術好正

前題係條命更重要

保險飯都係得一次
睇下邊個食

屌又黎

各位獵人

岩岩玩番MHXX, 依家打到2星, 整邊套裝整體性能會好小小?
唔想浪費咁多時間整跳跳個D裝...求推介

營地可以跳井落洞穴區

黑炎 易D

好似係

Z順 -1
60-8940-5194-6336

-1-1-1-1-1"1

我地間房咁好笑 冇set密碼都冇閒人入

拿上場我冇死過

我就係閒人

閒人講緊街人

唔係好多人夠100 而且難打仲要自己開先計數

然而我係打唔到 完

原來你係CTK

番緊屋 有無清幫手打超特隻眼

開金冠打d白痴野會d 好似熊兔蟹咁

頭先街場三條友贏到
大概十五分鐘

試唔試三人打

SORRY..比呀媽嘈食野...

講多次爆翼先

EC?

我食少少野先等等有位入番

到你?

等齊人先...

一定幫你打埋 等sammy巴打食小小野休息陣

有冇巴打可以幫手打場緊急老山龍
08-1303-7874-0816

係...我唔心急...一定打住其他先

Z順先等佢

幫手打螳螂緊急 -3
34-5873-7728-4649

有無HR100+ 巴打得閒打隻眼

人狗線

未夠HR100

有矛一人一q

我要沖涼先
齊人再入

唔夠100入唔入得啊

有

pan巴

21-9472-8833-4125
暫時z順 等由魚返黎打超特黑炎

未夠100接唔到任

齊啦

不如我都沖埋涼先

一齊沖啦你地

有無巴打開z順

搞店講聲

21620871040537
0000

-2-2

不如你地入黎

有無得閒既巴打帶一場 hr4緊急任水龍
49 4909 1380 7895

路人黎 唔知點叫佢入

Back

ken kh係邊個？

搞掂有位話我知

點解個個都有+10達人3洞

你戈粒好似勁d和

本身諗住你搞得掂隻燼滅咪同你打隻眼

被佢搞掂多D

上代基本石
唔俾時間掘又點會出

邊到帶呢粒石 爭一粒

你走左之後有兩個日本仔入左黎搞掂埋

18點KO有撚用,大劍又難暈又無得OVER KO

5分針打完呀嘛

我發覺街場螳螂裝人特別易死

成日會覺得自己高防打唔死點知比人秒

我都係

象仔 快手

早幾個post有人講過 850防同800防受傷只係差3%

41-8201-0224-2226
Hr6緊急跪求幫拖
過左就可以繼續去打lv6紫毒gay

950防咪又係2下

數字只係浮雲 1000防都會有人貓

入

16-5098-5986-0103
G4 緊急
-2-2

其實龍氣活性點計攻

又滿左

唔該image巴

16-5098-5986-0103
G4 緊急
-1 -1 -1 -1 -1

你早唔入

快啦

魷魚係咪即係sammy巴打

1分鍾之內都入唔到

螳螂武升lv1加得個10攻

乜田絲打 請問打機械螳螂要點貫佢

到底整火龍X定斬龍X好
一個易打易整 有攻大
一個難打難整 有匠

有無巴打得閒殺螳螂
09-7366-9655-4552

搞乜係咁貓

無帶白水

係咪要帶埋屎
拘束好似死硬

佢向後飛個下多數噴火 你帶唔帶屎佢噴火你都死硬

31-0268-4944-3445
紫毒lv6

唔該哂巴幫我清哂D KEY任

超特許算係lv16🤔？要打曬之前個D？

FULL左未？

好心見到巴打HR12就咪整個任HR13先打到啦

有無巴打可以幫手過G3緊急 天彗龍

25-0912-0464-4273

係

Thx brothers...

差你

打到頭暈

咁打天眼啦

想問下你地玩brave重弩係咪要出個反1

謝~

係咪有天眼打?

痴線....追9住我黎打

天彗龍 65-1224-1259-0025

-2

銀嶺同班日本仔玩連g5 都過唔到

又要返工喇 好想打機呀！！！！

其實一開始眠唔眠爆到

有得諗

G5打D乜?

一行埋去就會中泡

唔掂到D泡既情況下係無問題

轟仔 2名白兔 銀嶺
極圈
轟仔落場過幾分鐘白兔落同場，銀嶺埋尾
主要係d架仔唔帶粉塵，一齊等含

好彩掘埋條尾先

你句野咁仆街既

G1 緊急 有無人來幫手
46 9182 2845 8698

好撚開心呀

0貓

打左咁多次你地都熟曬點避 完全冇貓過

終於贏到囉
出左粒天鱗 多撚謝

18 3566 9594 1201
Z順-2

PW 0000

我等佢無發嬲先敢衝

全部垃圾

dafaq

賣撚曬

35 7599 0327 7266
一人一任 -2

檸檬金銀火
G位
求幫手
00 5239 9172 4845

真心難打@@

18 3566 9594 1201
Z順-1

點啊你地

拎弓果個可唔可以避開佢D紅色
我一行過去就被佢爆中

唔明你想講乜

佢身上D紅色 一打就會爆炸
我想行過去打佢 你又射中佢D紅色
我就被佢爆中

G3 Key任，有冇巴打一齊打？

43 1773 1194 9779

我只係射腳佢自己轉身中到無計,已經轉番大劍

統槍今集用咩模式 狩技好

咁厚血

一黎打二名就Ｇ５ 我會瀨屎喎手足

LOL我都未打過

輸多幾次就慣嫁啦 我地打天眼都輸左好多次先贏到

一關2名都自己開黎打，想開超特殊直接打新二名會唔會快D

俾條19斬龍破處 太大煙冇睇到佢望住我飲藥

手痛 唔玩啦

有無巴打想刷下螳螂？想搵人不齊打下

SOR啊巴打

13-3401-7415-2665
有冇人陪小弟打場6星獰猛絞蛇龍 1條友打好煩隻野

差少少

有無場

有冇咁多血呀

同求，想打螳螂，有無場？

開？

見人話今集勇氣屈全彈勁
因為勇氣有藍炮, 快速上槍全彈全射
但我感覺攻擊力都唔係好高
可能因為勇氣上彈-1發
有倍率睇先研究

上G級炮擊威力相對低
主打都係刺擊
強襲無扣擊 出唔到全彈發射
儲熱度慢

我跟團有公會mode
隻秋用武士道
狩技方面絕回必帶1個
4招狩技 霸山垃圾 但今集應該強化過 內置金鋼體 耳栓(好似係)
後座力扣擊 距離好難捉 作用不大
吹息 鎖熱度+炮威力
熱度好易控制 炮威力後期無用
新狩技AA炮
全彈+龍擊炮
銃槍最強狩技 用過就知

多血過黑炎同天眼好多

臨尾冇晒消散又冇粉麈

屌啦星我食到得番細回 佢又追住我黎打
我就喊出黎dllm

巴打你開完，我入

我都估到係大金黎

我都食Q曬...想幫都唔得

我帶蜜糖合

31851483202805

打黑炎唔覺有咁多

又係可以賣晒

我全風化得六個垃圾

入了

我4行

Z順-3

一陣入

有冇巴打可以帶我打4場上位電龍

我見好似有手足頭先俾我射左好多野

Ok

打左幾場得1場WIN LOL 成日成果0 HAHAHAH

52-6734-8465-2975

集會所4星個大師範之試練黑左無得接 有冇人知點解

補圖

用貓

巴打 你會唔會太勁

紫毒雞用貓打先so

新手 雙刀
有咩刀/裝推介
上位 同下位

G1 驚佢死多過我地死

除左舊二名我乜都未開始打過

點解呢

岩岩係我第1場G1LOL

手下留情 錫住黎屌

我要食啲野先 你地打

d超特許咁難
我玩返dark soul唔好

18 3566 9594 1201
Z順-2

麻到佢仆街

唔洗埋身打廢事中毒 儲到鏢9飛就得

做得好

呢隻蟹正奸仔 後面射野咁抵死

巴打你再接任，我未有緊急，想刷素材

未打過
有咩狀態異常

都係眠同混亂
同普通既差唔多

斷線

再打螳螂？想刷素材

我唔信...一定好撚痛

條友接左任點搞

你接螳螂，我接你個任

2條友唔夠做

Z順-2

有冇巴絲打獰猛フルフル

入黎下個到你接

試下集會所設定較做打螳螂

唔記得佢識隱形

隱形再現形個爪一下死

369騙子

攻擊判定範圍大咁多

等十五分鐘後入 如果你地仲係度

唔識搞

Start->通訊設定->集會所設定->第三項->set 做アトラル・カ

極低端問題
蟲係邊到餵
揾唔到

31851483202805

刷螳螂-1

屌你荒鈎爪特殊許可一下死

辛苦曬

求ex老山龍ticket出處

今日打左好多G5

G6呀

我都想講

鱗粉又係一定執先有?

有無巴打幫拖打 G3 燼滅刃

比code啦清

我地贏到黑炎，天眼，雪主同隻貓頭鷹

應該唔係

03-3629-6514-5342

刷緊把太刀上 Lv 15

我食弱少化

巴打套裝好撚型

魷魚好勁

麻煩哂

3太刀..

想問新手入門
弓配咩狩技

我係比人carry果個

無人記得要捉

請問有無螳螂團

另外想請問要幻佬防具是咪要村上位

唔識睇 大笨象 幾時係瀕死

你而家講起好似係

14

追post

洗唔洗帶煙玉

第一頁得g位任

無得走連死左

好采有人食報酬金

有問題，G4跟攻略消左關鍵任，但無出閣螳螂

紫毒G15係比較易

紫毒雞g5貌似幾易 隻黑炎冇乜力

果隻係雄火

紅火咩

黑炎既樣 雄火既攻擊力

紅火.....

Sorry

試下做一個採集任

有無巴打幫拖打 G4 燼滅刃

03-3629-6514-5342

又騎又麻好𡙁

廢過原種

終於都夠黑珍珠整天眼

除左第1身個殻西之外都冇乜野

咁多特殊許可

講真我最唔識打轟龍

唔好比佢d波動拳打中就得

佢招尾勁快打落黎得返一滴血，仲要燒

會心珠3係咪要變貓打鬥技場先有？

有無人打檸猛斬龍

變左打其他🤔

我個武要檸猛斬先升到 Lv14

巴打打唔打
可以轉返 G4

有冇巴打幫打hr6緊急

係咪得火耐好打啲

開始捉到路 一開頭狂中

食到無大回...

用埋回家玉去recovery HP

今場真係做返回復貓主支援啦

靠晒你地幫我補血

一開始冇耐食到冇晒大回
去到後期就識避

明天再黎3位巴打

G6真係好撚激...秒殺真係經常發生

係咪好正
聽日繼續

配信裝好似好抵屌,有冇人有打

你到底有幾多G6

只有特定招式先秒殺 一定唔可以貪刀

我得黑炎all clear
上集堆二名都仲係 lv 1, 2

我冇其他g6啦今晩打晒

靠你地開

重有無場

唔該哂巴打

出左閣螳螂，有無巴打幫手，睇左攻略，幫人打贏過
49-4350-7934-6178
謝謝

謝謝巴打，仲有一位

重差人？

謝謝，攪掂

要睡覺了，再次多謝

合裝合到冇錢 應該打咩關刷錢?

我上集係打骸骨賣錢 同 火山掘護石賣

thx

打機啦

邊一套？有咩技？

準備好啦

想問下有冇靚既女性防具 share下
混裝都得

請問今集有無片手裝推介啊，岩岩打完螳螂裝低無靚石...

有冇人升緊HR或者得閒幫手打
HR 9 keyquest

68-5476-8387-5596

例牌 麒麟 黑蝕 村受付娘 毛巾
水獸 白兔獸
混沌茸件衫 蝴蝶衫
跳跳戰隊

打螳螂等抽靚石
7特攻3s 黃跳片配陷師 乘名人 心眼鈍器
7屬攻3s 配達人(視乎拎乜片) 會心擊(屬性) 連擊

1 take pass

單挑

單挑先係真獵人

出現鳥

HR9 緊急 得閒得濟可以入黎幫手打

37-9503-3686-8559

終於整齊螳螂裝, 又係爭石 留名今晚開始幫上下位巴打升g

前都同場果幾個任點單挑

個d就搵人幫手過算啦
雙怪同場根本就好難單人，或者係我渣

謙虛

做乜過哂黎

星期一開工前黎拜一拜你

打超特殊許可咁多護石出 頭先果場有3行幾

你打邊隻出咁多

偷打唔出聲, 負皮先

打左5場天眼 1,2,3行護石都出過

咁都搵到

打白疾我都出過3行

其實我地係咪玩緊同一隻game
我係睇住隻怪點出招黎打
你係睇住隻怪點出招黎打
博大精深既中文

搵日一神島三重弩射超特, 石都唔駛慢慢掘

老山龍緊急 有冇人得閒幫下手？
42-4987-0725-8679

好快就有定番團

已經有日本仔咁玩

大劍點樣橫向儲力？

我出黎出去都冇靚護石

成日入埸想升HR 結果次次打完緊急就走
打左5-6埸巨獸 但我仲卡係HR5

要自己開場 房名打key任日文(wiki有得抄）
一係就呢度搵人kelly

好想上網打啊 部機又連唔到學校wifi

番工, 不了

連自己電話咪得, 4G已經好撚順

Win 10 notebook可以做中繼站些牙學校wife
詳細自己估狗

依家出街 三點後先打得

講起定番 又係時候俾x田屌既時候

唔識,剩係google到有台software叫connectify但好似好撚麻煩

勇氣重弩出事率高好多, 可以怒屌

勇氣重弩未玩過

雞腸自己睇 唔翻譯 有齊win7-10既方法
原本係for酒店限1個wifi連1個裝置既時候用
但膽理可以用係

其實長槍洗唔洗落 盾性 盾強
我玩開迴避流 上集就冇事道擋

治療盾好似幾好玩

手衰send左

定番應該用返武士道 勇氣要快速入mode比較麻煩

打獰猛金火
58 3084 8190 5390

G5 鏖魔 1神島 3勇氣重弩
1分26秒

咩年代呀定番仲用武士道

想轉玩弩
但見人套套都要用+15達人果個頭
唯有比心機清村任

唔怪得今集呢個頭咁低防
原來又俾組長燈死左

黎料

★注意★
スキル加点＋２、護石系統倍加は現在正しく検索されません。

同online版有咩分別

慘

老山龍求幫拖
02 0315 2543 1659

勇氣重單挑碎龍好爽 全程一下都摸唔中

求g 位弓裝推介

屌 嬲 上位緊急骸龍
打左幾個鐘
入緊急場
打左三場 好啦到我啦
仆街走兩個
好啦有人入啦
屌你死三次
好啦再開 冇死
不過走左兩個
淨返兩個唔夠打

嬲到 落街食飯
轉頭求巴打幫忙

64-8497-1711-4962
白濁風G3

冇人玩長槍

仆街 原來碎龍重頭殼係普通碎龍出
等我仲打左好多場臨界碎

長槍撚

用開武士道，唔需要盾強呢d野
全攻擊技

你幾時翻 我打

1點30分開場

有無人覺得普通碎龍煩過臨界
普通成日連續放個招向前爆比較難搵輸出機會

今時今日咁的畫質，有時幾難接受到

上位緊急骸龍
63 3765 4334 2628
求幫忙

sorry巴打 打緊其他野 要等我一陣
你齊人就開唔洗等我

-1-1

如果佢上swtich就好

有冇人可以幫拖打下g位轟龍

完

有無Z順

咁尻射法可以棄game算

唔該哂micheal巴打

byebye

我從來唔用遠攻

每代mh都係咁打架啦

上集係一神島三大劍鳩劈

近戰果堆又係咪棄得game

最記得4g個時啲人打公會金獅又係定番 用其他武即踢

以前唔係都係4把神島定鬼島鳩射擴2架咩

用遠程武係原罪, 好似係

唔關事既 但係人地決意玩定番你拎近攻就算人地唔踢你你都係得個睇字

上集係神島同亡國
今集應該無呢枝歌仔唱 怪太厚

上集好似有巴打拎近戰入左亡國場比其他三位巴打炸到走左場

有無新手巴打一齊衝HR?

想問下gg弓係咪唔洗要集中？

儲2 連射4再剛射 儲3連射5？

定係照用集中儲3 連射5再剛射

打得機

平射2剛射3就DPS高
平射3剛射3就總輸出高

集中冇撚用好似係

今集無回3無敵長槍(好似係)
武士道唔需要擋性
不過通常用強襲mode
因為唔駛113
治療盾我試過
維持唔夠2分鐘 垃圾技

59-5754-9729-8928
隻眼lv4開始上 有冇人黎

想問下咁多位大佬新手用咩武器好
弓？

想問G位二名出左真技
唔真果招仲係唔係度？

如果變左真 冇左原本果招混唔到裝

太刀比較易

升到LV4招技會變真XX

兩個都喺到 只係真覆蓋左唔真個技

屌真係會冇左

咁成套混完咪700防都冇

殺螳螂 洗護石
42-5459-5199-3555

空戰大劍如果唔配騎乘名人

除左挑戰者+2同飛燕仲有咩技好用?

長期用招guard rage, 用完拎支垃圾槍字面過500攻 不過連機儲得條bar再食埋大招, 隻怪都差唔多香

長槍唔會拎出街玩
被人斬到企唔到

太刀世界身一

雙刀

長槍把野太短好唔慣
翼又未必吉到 但頭又唔夠人搶

拎出街剩係用飛機/勇氣mode, 勇氣十字斬+前拮+十字斬loop唔驚跪低幾好用

空戰挑2其實唔勁 因為一騎隻怪就消怒

咁仲有咩技好用 想推高啲輸出

定玩空戰大劍預咗無力

拔刀技 納刀術

咪又係攻大 見切 超會個D

不屈の証 打咩先有？

酒場有得用coin換

見到太刀已經唔多想打 有一半受到既傷害都來自太刀隊友

玩遠攻

岩牙CHING

又有野唔明
聖弓溜1>連射Lv4
溜3>連射Lv2
姐係唔儲大力D？

有冇人知呢套咩裝？
用咩料？
唔該

level同大唔大力無直接關係

老山龍

砌左套火弓打化鮫真係好爽

呢個清楚D

有冇清打超特殊黑炎

過左啦

隻野中閃光彈都唔仆街

爆左翼先食閃光 所以一開波一定係諗計爆翼先 之後狂掟閃光就好好打

謝

過到G5都唔識打

我打呢隻弓都費撚事拉

輕弩射嬲之後爆手變大掉閃光企定定等完場

g銀火
16-2178-0250-2172

要多三個洞好過份咩

貫UP, 見切+3, 超會心, 彈導強化
我呢排都成日用

多得你教路，仲有連擊

你呢粒石多ooo咪出埋連擊囉

我係俾carry的細路

貫UP 連擊 彈導強化 邊兩個重要D?

你打緊？

無呀...

會心, 減氣都要靠藥刃
係咪轉其他仲好?

貫UP>連擊>彈導

彈導強化大幅延長1.5倍距離
帳面上唔會加攻但會提高左你開槍既頻率
如果你同隻怪長時間都係近距離就變左冇用

g金火
00-0816-1037-9898

陷師飛燕炸彈人心眼鈍器自己簡

明白

岩岩手多計下數
我套野唔要貫up出攻up仲高攻

終於整完套裝

特殊攻擊
鈍器有冇加乘

好高

學乜田整緊5屬弓 無心機整造型啦

幾時玩？

一套螳螂咪搞掂哂全部

求幫過HR3 緊急
59 4208 7855 1700

理論上係無，不過黃跳片基攻300 鈍器埋追到其他武器

鐘意貓片多D

冇野喇原來我計錯數
各位玩弩唔知出咩skill既可以入上面個網

護石太廢

砌幾套螳螂 唔同造型

諗住整多套肥貓造型

我都係照用溜5/連射5 ooo呢D架咋喎

想出5招技

只供參考 粒石靚得滯
螳螂裝 黃跳片 特7跳4 3洞

做咩自貼

天生麗質難自棄

新手想問點解+8會變+10

螳螂裝神技 秘術
秘術10點之後所有onlist技 正向+2點
-2變0，8變10

乜我支野中埋鬼人彈加成差唔多一百攻

我想知點解我開下位骸龍D人好似接唔到任咁既?
即係我次次接左任 D路人行去塊版度都接唔到

未夠HR

HR唔夠? 或者佢地根本唔想打

冇人開一人一任?

洗唔洗幫手?

G位裝入去5分鐘都唔洗出返黎

冇呀..次次都我幫完佢地佢就直接去開HR4任

好呀
52 2998 2278 5807
PW: 1111

開過啦冇人理

點解 我有老山料 但冇呢套裝見到？

想打極限碎龍
街場睇住D日本仔
身纏爆破異常 衝埋去打
嚇死

唔該哂咁多位 原來真係D路人仆街 仲以為我問題

2分鐘 我都係拎弓入黎觀望

極限碎用遠程打好D 近戰根本身都埋唔到

係咪有機打

動作慢過普通版
其實易避左
係爆破麻煩

好似係

我可以幫手

i am free now

開房打特殊 追返進度今晚等埋sammy巴打超特

你開...我頭先都係自己打左D

我開鎧裂

雖然係咪都會買
但長久咁樣正傳又G正傳又G唔係辦法
你地點睇MH下一步

11-7123-8184-6273
限解左先好入 只打特殊許可 可以一人一任 幫我打都唔介意

又係隻死奸仔 冇左噴水個閪殻用貓就so啦

黎升HR

唔出係switch乜都假

總結：最多元素、最好玩的一集Monster Hunter

勁快爆房

出PSV /PS4

唔洗預我接任, 只想升HR

好快就100

今集最好玩係G6

唔知點解我覺得3G最好玩
MH4G極限狀態都幾好玩
唔一定要好似公會/二名任咁屈速度, 屈傷害

27-1098-3960-4700

求巴打幫下拖打G4轟龍

3G最好玩

屈爆破

加返水戰同咁多集既怪 次次出新就加啲減啲

好憎公會任 刷護石已經夠 刷裝真係

爆破玩到悶
月迅重弩

用迅龍弓配集中, 貫強, 弱點特效

出多個剛射好定係超會心好

有冇人試過做埋啲賤格野 交票任專登掉三張拎埋最後一張再斷線自己贏

G6個設定ON9到極點

我覺得算唔錯了 起碼有返難度 先岩團戰玩
btw 都係中意公會

12蚊

要同人乞任務
又要揀武器任 長銃槍劍斧無人打

好撚狗

呢樣野上集講到而家
打呢D任一定拎定粒回家玉防上面果D撚屌

搞掂 唔該晒

出個乜鳩武都會出既公會任

屈麻好撚9

問下都俾你屌 我當然唔會做呢啲野啦

掛機等夠鐘都得既

分唔到 真麻定穴

唔洗分...因為佢都無郁過-.-

我幾鐘意二名的設定
但唔好再出公會任 刷你老母裝咩

最好下集連護石都唔洗刷

炒埋一碟
公會任 每lv10 一隻二名
報酬出石

mh4刷到極品劍斧
到4g變左垃圾
好彩有極限強化 邊打邊回血好撚爽

呢隻GAME 有無收錢帶升

自己一個玩玩唔到落去
勁撚難玩

死多幾次咪練到

覺得2G 最好玩

手機定online game呀 收錢帶升

有無巴打幫手殺50隻蟲仔 想整粒速納珠
61-7015-0622-8077

我頭先真係好驚會打死佢

初代4紅黑片手
大劍9fing隊友
水龍難頂過2名

我停曬手啦

屌你老母街場D人玩斬斧係咪ON9
亂鳩咁用A橫砍掃人 同以前4G用太刀亂XA果D契弟有得揮
岩岩打條檸檬斬龍我勇氣太準備R1反招大回旋 直接比人掃左野之後硬食左佢招秒差D貓

入珠出超會心好定係出剛射好

如果出剛射仲有4個洞出多個咩技好

一人一任 z順

最好解咗禁先入

40-8021-9536-9146

掉左耳栓佢再砌過啦

Pw 0000

出食菇

大家好 我新入坑
以前玩完3就無玩
想問今集下位有冇咩過渡裝推薦？
同埋玩太刀既話 上位有冇邊套裝可以一戰

粒石送嘅

掉左粒石佢

下位唔好刷裝啦 同野團打盡快升上位 到上位就邊打邊整裝 一上到g位啲裝基本全棄

Cloud巴打你有野想打自己去接任喎

YEAH~~~

笑左

做乜打得咁狼死

係咪有觀察眼好D

一定係 捕獲任最好有人有觀察眼

可惜我無

見到個麻穴爆好好笑

XD~

我未捉過唔知麻穴會爆

唉算啦夜啲再開

我想問呢套係咪上位雄火龍套

有無HR5既巴打一齊打 我卡左係HR5緊急任

唔記得食猫飯

G1 2夠唔夠用 黑炎王幾時開始換

瘋狂死就練到（好似係）

21 6208 7144 2432
一人一任

有一位巴打入?

有一個位

G1 KEY 差砂中 想升G2睇下有冇黑炎王打
26 1735 3678 8035
0000

叉陣電先 閃紅燈

4星緊急水龍 求幫
33 7154 9936 5808
1111

巴打可以陪你一齊打 但未必夠做

有人就得 開街場等左成粒鐘都冇人

11-7123-8184-6273
特殊許可z順 -1

我地2個照開 ?

巴打定係你試下解lock?

解左

原來真係有人用螳螂重弩

自己一個玩同街場野團打都夠玩啦
再唔係上嚟嗌人幫手,有啲巴打得閒都會入啦

G位一人一任
18339516461286
PW:1122

唔該哂

$32.5/h 帶升
有意PM

等等我 巴打們 爬埋啖飯 pw 8963

卡吐巴打我可以同你直落

死喇 愈入愈多
有排都打唔完
又唔好意思走

40-9997-6388-9779
1111
銀嶺G1 求carry

ok了
21 6208 7144 2432
一人一任 pw 8963

打得好快

啱啱五分兩隻

巴打如果要打5星KEY既話
我可能要食埋個飯先

有密碼咩

G2 爬緊上 G3 Anyone john？

你走我走 我都就食飯

幫果條友打埋先

02-9721-2349-5485
上位4星打關鍵任 麻煩幫幫手

Sammy 信你真係仆得街

369

我第3隻眼就係觀察眼

你屎眼見到鬼

40-9997-6388-9779
PW1111
有無人打銀嶺

點解我會拎左熱飲

你應該已經有
Check 特殊許可

21 6208 7144 2432
一人一任
-1

set走左

屌隻豬成日撞我
BTW其實條友斷左唔洗打

食完番黎睇一唔一齊打hr5

想問下輕弩巴打

你哋單挑一隻g位怪大約用幾多飛子彈

我唔知自己輸出夠唔夠

好 食完上黎搵你 or你搵我

我淨係要兩粒螳螂玉咋 你地幫我手爆佢尾好冇